（慎入）我宣布養貓但唔裝網窗類既都係死仆街

屌你老母
唔裝網窗隻貓跌落街死左 可以轉個撚頭去買隻新
個主人真係癡撚線

希望依個人有日係高處差錯腳跌落地下死

仲要死之前唔斷氣 痛足一日廿四個鐘先死

仲即刻買左隻新貓。
呢種人唔死都無撚用，屌。

見到最尾貓貓近照 好似仲唔想走住

所以一定要裝網

講野1999
個樣又成個弱智咁
有問題就咪養動物 搞掂自己先啦

連小小善終費都唔肯比
買貓就比幾千蚊去寵物店買
跟本就對小動物無愛
買寵物好似買手袋咁
得閒影下相扮有愛心
平時叫工人照顧

條八婆衰到話「傷心」得滯所以唔會畀番安葬費同唔會拎番骨灰 講野仲要1999

btw要讚一讚個page肯開佢名同電話

唔比善終費,但比錢買新貓
好撚野 屌佢老母

新移民？
屌你老母全家火燭燒撚死呀

條女係咁先

條友都九唔搭八，似用Google Translate 用英文tran 成段中文咁

唔係黑心，但真心抵撚死，咁撚高都照爬

小朋友夠咩都唔識
養不教 係邊個既錯呀咁?

今天跳樓死左隻 人地同你收埋屍
你話唔要
FINE

但最令人心寒係咩?
條撚樣下一張圖就係SEND張新貓圖比毛守話買左8000呀大佬

似真係智障 成段野冇標點符號唔知做乜鳩

半唐番?

你咁弱智都未死得 點解隻貓就抵死呢

啲貓真係好on9😂😂

好不負責任

生番就有佢份

一世既相同 = 一世既傷痛
條友似字都唔識打 用錄音變字個d

屌你老母臭西正仆街

推到條臭閪跳樓

食屎啦
呢啲相就放link啦dnlm

香港真係好多呢d冚家剷

仆街

推到仆街

主人係仆街

但想問咁幾耐先可以買過隻新貓？

貼張貓嘔血相喺佢門口

page有貼對話
冇錢養咩貓 顧好自己先啦

睇到好撚辛苦

係囉 第日你個小朋友跌撚死都係抵死

btw ...張xray 好似望唔到有fracture ? 咁西利 ?

btw,正人渣

又要講，住公屋無資格養寵物

各位記得千祈唔好玩人電話

呢d仆街好心咪撚再養啦 又害多隻貓

睇唔到邊度有買新貓
係個post?

對呢種人來講 養貓只係買件玩具係屋企 ....

拼音輸入法

咁無良心嘅野都講得出

一句因為意外就可以推卸責任

啲人個腦到底係諗緊啲乜撚野

什麼主人來的

個主人講野末期語癌
怪人幫佢攞隻貓貓去火化
睇死佢如果自己處理返
肯定係是但掉落垃圾桶算
放過隻新貓啦仆街

屌你老母

尋晚發夢隻貓差啲跌落街，俾我伸隻手出去接返住

痴線咁不負責任既野都講得出
一睇就知當玩具啦

呢單有睇，香港人係咁上下

痴撚線，唔認頭可能仲好d

個主人真係好撚仆街, 最好佢自己仆撚死
但係點都好, 唔好玩人電話呀
記得推上去題埋其他人呀
唔好唔小心打錯條撚樣個電話呀
記住呢個電話6 5 3 5 0 3 0 7唔打得呀

投胎下世搵個好人家啦。
遇到呢啲仆街係你唔好彩了。

我唔係貓撚都覺得個港女好垃圾

住咁高都唔裝貓窗花 仲要覺得自己冇責任
正仆街
下個好快到佢

老人圖背景

無錢火葬但有錢養新貓，仆街

點解可以咁撚冷血

弱智就咪撚養啦，整死完一隻又想害下一隻

我隻貓都瓜左成個月咁濟
有時d習慣改唔到
例如隻貓成個坐果個地方 會不自覺望過去

死仆街

我屋企都養左十幾年貓
無裝窗網，所以屋企從未開過窗

依d 女人應該由22 樓拋佢落街

lm

屌！都唔知係咪親手扔隻腦落去。如果唔係點會唔幫隻貓收屍。

但係啲貓又係好撚on9
平時搵嘢嚇佢又會驚到彈起
咁柒高佢又唔會驚仲想同圍走

毛孩毛孩
毛你老母個閪咩 貓就貓啦 硬係要用埋D on9叫法 懶唔知點咁 見到都打冷震
明係個原主人衰 但係一見到毛孩呢個叫法就覺得兩邊都好撚on9

你仆街了

推到e個女人仆街

死仆街含家產

條友個腦似有問題,句子不通順,詞不逹意,九唔搭八,邏輯唔正常,咁撚大段野冇一粒豆號,死完一隻即買另一隻真係痴撚線

白9痴主人

住祥智都咁撚弱智同無恥

好懷疑係特登挑戰動物撚

佢又唔裝網既話下隻新貓又。。。。

求其啦咪會再過隻囉

其實動物屍體通常處理方法係用黑色膠袋裝好放去垃圾站，火化唔係必要，咁樣逼人比火化錢都有。

死仆街
喵星人返到喵星好好生活

正仆街黎

冇錢畀火化，但有錢買新貓

祝條仆街過唔到今年，等俾天收

千其唔好半夜打電話俾個個人播呢段片俾佢聽

要落地獄。。。。。
btw貓貓

佢講野可唔可以加標點符號

屌你老味咪撚引鳩我搞鳩佢

屌佢老母！！！！！養貓嘅唔該裝窗網啦！！！！死仆街

去aeon living plaza 買網其實好平
拎個主人去火化啦

有乜仆街 見一次屌一次
毛佢老母臭閪孩

係囉 講到199

仆街主人

佢當貓係玩具？死左可以唔去睇，重即刻買過隻新？

冷血！

冇裝網係佢唔啱
轉頭買過隻你都可以話佢冷血

但係人地火唔火化關你地撚事咩 一撚定要火化先代表對隻貓有愛咩你班死on9

唔火化咁你咪自己處理囉
叫人搞又唔肯比錢

公屋多pk

貓死就識傷心，咁豬牛羊佢地死比你食就食得好痛快？佢地到底有咩分別？

你做乜鳩？
文盲啊你？仲要咁撚大隻字

人自殺 無人理
貓自殺 屌到主人化

POST主快D走
呢到我幫我幫你頂住
D大愛左膠動物撚好惡架
會屌你到化

又講得幾岩wo
人自殺 連登：又死一隻
貓自殺 連登：

啲貓撚真係煩

正一臭西

你都好撚on9 你個撚屌跌落街個時記得自己係好撚on9

乜撚嘢係貓星

D動物跟本唔知自己住係廿幾三十樓

貓有9條命

食屎口廿

啦

唔火化唔要條屍, 仲有乜愛可言

好撚慘。。。。。。。。。。。。
內臟應該爆曬

祝呢啲仆街主人百病纏身 不得好死

個名唔順耳=唔啱

Best Logic

貓貓呀

你都識講人哋先係主人
做咩要幫人斷定生後事？

人哋唔告佢都算係咁啦

利申:憎人養貓

我有養貓，冇裝網窗

但因為住1樓

祝你世世代代都生個弱智

你講得出貓自殺已經知你無貓啦，連個分別都未知係邊

你講得出貓自殺已經知你無腦啦，連個分別都未知係邊

其實咩係水化

我有養貓，冇裝網窗
因為我隻貓肥到過唔到窗花

利申：訂制窗花，冇一條隙闊過貓頭

點解啲人可以咁賤格

祝個垃圾主人 多災多難 長命百歲

65350307

咁講覺得你好戇鳩
你會唔會養豬牛羊 同佢地有感情？

正仆街賤閪

大把人養豬
又忠心又聰明

咪係, 夾硬困住人地, 人地先要跳出去, 養動物撚全部仆街黎
我試下困你一個月無電腦無手機玩呀仆街

如果跌落樓嘅係一隻寵物嘅豬
一樣傷心

咁細路爬窗跌死係唔係唔好怪老豆老母？

唔係班動物撚係到搞，我諗條友扔落垃圾桶算數

吳震宇都話就禁拋隻死狗入垃圾桶

你唔養就話人戇鳩
外國大把人養 養熟咗就有感情㗎啦
咁到底貓同豬牛羊有咩分別？
貓係多人養所以就應該重視？

人渣

貓自殺 唔可以叫自殺 一般係佢去玩時唔小心跌出街 係意外黎
人自殺 就真係自殺 對人生感到絕望 生存已經好痛苦 已經冇力量生存落去

對比之下
我覺得人自殺會令我更加感到社會問題好大
更感覺到佢果份寧願死嘅絕望

分別？ 就係因為呢個分別所以生而為人對其他人自殺更應該感到可惜 更應該有反思

你班仆街其他人自己就食花生 貓出意外就埋堆取暖曬愛心真係令人作嘔

煲老火湯